覺唔覺而家香港好似中東咁好多地方都唔俾影

由商場、樓下住宅平台、商廈大堂、圖書館到就嚟拆嘅公屋靜靜影都唔影得。